大摩又燈股

仆街啦，對上個次大摩吹1299,1299由52.5跌到宜家45.5